連登仔真係好撚蠢

一個腕錶廣告，全城聚焦代言人口音，多個配音版在網絡流傳，已經成功引起話題，算不算是成功的廣告？

逢反必紅

你當街打飛機夠可以網上引起話題啦=.=

成語故事:對號入座

成語故事:對號入座典故及對號入座的成語意思

對號入座?是坐火車買對號的車票?對號入座是什麼意思?讓我們一起來學習對號入座的成語吧

對號入座成語釋義：比對著票券上的號碼，坐入該號碼的座位。

對號入座成語出處/探源無

對號入座成語相似詞：不約而同 、不謀而合。

對號入座成語反義詞：迥然不同。